[求助]警察投訴課找本人去錄口供，想請黃絲律師，哪個好？

之前因為嬲而寄mail去警察投訴課，但現在忘了投訴什麼，連寄去的mail都del左。
現在警察投訴課找本人去錄口供，自己又不識法律程序
，所以想請黃絲律師陪同去，哪個律師好？

睇返寄件箱，搵區議員睇下佢有冇律師幫手

因為連之前寄去的投訴信del左，所以手上什麼都無

絞盡腦汁諗清楚
send得email去投訴
件事應該你係受害一方

直接問佢係邊單吖嘛
你投訴科搵得我就即係有fule 知邊個case 啦
講唔出又點知你係咪想問我嗰單嘢
去到誤會第二單比錯資料你就唔好啦

收到，先找區議員問方法先